TODO:
    Incluir na Makefile do Motor a compilação e linkagem dos ficheiros do TinyXML (ficheiros do tinyxml têm que estar numa pasta isolados)

A pasta tinyxml tem uma Makefile que gera os ficheiros .o. É só copiar para a pasta Motor e correr este comando para gerar um executável para o motor

    >  g++ -g -o motor -lglut -lGL -lGLU main.cpp camera_explorador.cpp motor.cpp tinystr.o tinyxmlerror.o tinyxml.o tinyxmlparser.o
